有冇炒散/part time介紹

趁未番長工前想做下

地盤做老雜
$600日

酒店宴會部侍應
一星期一兩日都可以，當搵零用錢，有早有夜更
有興趣歡迎tg問下 r水吹
最短可以翻5個鐘
70 up per hour